急！！！！天水圍手足救人

聽講手足係被告暴動，而且覺得自己有肝癌。

手足住天水圍，附近嘅手足麻煩落街睇下。記得帶口罩，好人一生平安！

推

救人呀

救人

幫推

幫推啊

幫手幫

推推推

tui

Push

ok我搵左個肝臟科醫生 點救到佢

天水圍邊到？

救人啊

點救？推

司令live揾人 有消息可pm佢

推文

pish

Pushhhh!!!
唔一定係天水圍
可能住東駿苑，筲箕灣手足幫手留意吓！

救人啊屌

推呀

救手足

唔好沉底

佢上個post想係屋企吊?

push

唔好自爆位置

Pish

Pushhh

覺得自己有肝癌

唔好咁儍
覺得唔一定真係有
要留番條命睇共產黨倒台呀

推 自己手足自己救

pushhhhh

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

唔去check咗先⋯ 唔好咁傻啊

雖然唔明顯但都開始見到暗光啦
呢個時候先嚟刪帳號是否不智

唔好要人擔心你啦

skw手足

Tui tui tui

Push push

推！！

推文。

天水圍邊

推到有人

推 出面行緊

牛逼

??

Pushhhhh

麻煩你啦手足

PUSH

有冇名 我四圍叫下 等佢聽下有人支持佢

推 尋人post出左相

花名都得

我唔識佢 我只係整合公海嘅資料

好 我繼續搵下

開設咗尋人群組比街坊互通消息
🔻

勿相認！小心便衣狗！

🔸連線live

From天水連線

救人，推

推!!!! 天佑手足!!!!

入去睇下識唔識呢位手足

唔好啊

push!

唔好做傻事呀！

大家唔好集中曬天水圍，散開去

以前其實試過好多，本人並唔一定係向住既個區
可以向其他地方搵返

而且，而家其實仲未確定到本身住邊區架

推！！！

幫手推

有冇人整合到邊D地方已經搵過?

0033 天水連線 已上 天恆停車場天台 門已鎖

推❗️❗️❗️❗️❗️

推❗️❗️❗️❗️

推！

等陣啊！

蛋蛋live

咩事

Updated 0044

平台
🔸天恩平台✅
🔸天瑞平台✅
🔸天慈平台✅
🔸天恩綜合服務中心平台✅

大範圍
🔸️濕地公園✅
🔸天秀✅
🔸濕地橋同濕地公園路✅
🔸天耀 ✅
🔸天華✅
🔸樂湖✅
🔸天恩✅
🔸龍園至天慈✅
🔸景湖✅
🔸天盛✅
🔸銀座地面✅
🔸柏慧空中花園✅

停車場
🔸天澤 ✅
🔸天逸 ✅
🔸️天恆 ✅
🔸天逸 ✅
🔸俊宏軒✅
🔸天慈✅
🔸天瑞✅
🔸天富✅
🔸天悅✅
🔸天Town北✅
🔸天盛✅ (地下向上望)

天橋
🔸天悦站天橋 ✅
🔸北江t字天橋 ✅
🔸️澤十天橋✅
🔸頌富✅
🔸天湖✅

臭河沿路
🔸天澤✅
🔸天醫✅

By TG group

推 唔好有事呀～～～

屌你開時事台呀嘛

點解會話係天水圍？

相都無張，同埋點樣覺得有肝癌

Noo

見手足Like左頌華 頌柏 同 嘉湖北區議員嘅Page
會唔會住係天頌?

Help plzzz

Pishh arr

推。。。

ken li唔好死
你仲要睇21/7真相大白

推 唔好睇唔開

721 警黑勾結

堆

push 721 唔想有手足再出咩事

手足振作呀

推
世上冇必贏嘅仗
但自殺就等如投降！

Push搵到未

推 要平安

721 警黑恐襲

Up

手足 😭 唔好呀～ 知你辛苦，亦知道我唔會明你內心真正感覺
你可唔可以比個機會你我，一齊見證報仇成功手刃敵人果刻 😭 欠你一把勁，欠好多力架，拜託 🙏🙏🙏

推
一個都不能少

.

所以依家唔一定係天水圍？

幫手推啊

推，有冇人識佢本人

佢阿哥留言 事主住天耀 留底左部電話係屋企 佢阿哥拎左部電話 現時佢阿哥同朋友落左元朗搵

元朗天水圍好大

Pushhhh

哈哈 怪就怪一班冷氣軍師日日9up分化，
再怪就怪班左膠，想唱下海闊天空拖下手就會成功，
再怪就怪班口號撚，淨係識行行企企，有咩事走第一，
最後怪自己好信唔信，你信香港人？
最撚低賤既一群人。

搵林進伍健偉幫手!!

推阿！！！！！

咁夜應該無車，唔會去到好遠瓜

RIP

佢地比狗困左差唔多兩日，有天水連線成員出左去，我見到有live

天水圍街坊幫幫手

推 一定要冇事

未 fc

推到有人FC

Ken Li呀哥做乜鳩呀

手足要活到最後, 笑住咁睇住班黑警逐舍中武肺呀

無嘢做到 唯有輕輕一推

Pishhhhh

推

人一定唔可以有事

721 831

Push...

push urgent

本人出現左啦

上天水連線fb睇啦

補汁好難咩

唔該ching

順手啫

原來佢係容志強 對唔住各位